## intent:affirm_confirm
- ok
- đúng
- đúng vậy
- chính xác
- ừ đúng rồi
- ok được
- đồng ý nhé
- phải rồi
- ok em
- ừ được
- được em ạ
- vâng em
- đúng rồi em
- đúng rồi
- được rồi
- ô kê rồi
- ô kê
- đúng
- ok
- được
- vâng
- đồng ý
- đúng rồi đó em
- ok em
- đúng rồi em
- ok em
- đúng rồi đó em ơi
- ok
- ok tốt lắm em
- vâng
- ừ em
- chính xác
- chĩnh xác rồi bạn
- ừ đúng rồi
- ừ chính xác
- ừ đúng
- dạ đúng rồi
- dạ chính xác
- dạ đúng
- đúng rồi
- đúng
- được em
- được em ơi
- chuẩn rồi
- chuẩn luôn
- đúng rồi em ạ
- đúng rồi em
- đúng rồi nhé
- đúng rồi nha em
- đúng rồi nhé em
- đúng rồi đấy
- đúng rồi đấy em
- đúng nhé em
- đúng
- đúng em nhé
- đúng đấy em
- đúng nhé em ạ
- đúng nha em
- đúng rồi em nhé
- đúng em ơi
- ok em nhé
- chuẩn nhé
- chuẩn luôn
- chuẩn rồi
- chuẩn rồi em ơi
- đúng nha
- đúng luôn em nhé
- đúng rồi đấy
- chuẩn
- ok rồi
- em nói đúng rồi đó
- đúng rồi nha
- ok rồi nha
- ừ rồi
- rồi tiếp đi
- ừ tiếp đi
- em nói chuẩn rồi nha
- phải rồi đấy em
- anh đồng ý
- chị đồng ý
- em đồng ý
- cô đồng ý
- bác đồng ý
- được
- đồng ý
- đúng rồi đó em
- đúng rồi em
- đúng rồi
- đúng rồi đó
- đúng rồi 
- đúng rồi bạn
- đúng rồi đó nhé
- đúng rồi đó
- đúng rồi đó cháu ạ
- ừ đúng rồi em
- đúng rồi bạn
- ừ đúng rồi 
- đúng rồi
- đúng rồi đó em
- đúng rồi đó
- đúng rồi đó 
- dạ đúng rồi
- dạ đúng rồi đó
- dạ đúng rồi đó em
- dạ đúng rồi đó 
- ok
- ừ em
- chính xác
- ừ đúng rồi
- ừ chính xác
- ừ đúng
- dạ chính xác
- dạ đúng rồi ạ
- dạ đúng
- đúng rồi
- đúng em
- đúng 
- đúng chị
- được em
- được em ơi
- ok
- phải
- phải rồi
- chuẩn
- chuẩn rồi
- chuẩn đó em
- đúng
- ok đúng rồi
- vâng đúng rồi
- vâng chính xác rồi
- vâng thông tin đó đúng rồi
- thông tin chính xác rồi
- đúng thì sao
- đúng bảo gì
- dạ phải rồi ạ
- phải em ạ
- phải
- phải rồi
- phải rồi em
- phải đấy
- phải rồi mà
- phải em
- vầng chị
- vầng đúng rồi ạ
- vầng chính xác rồi ạ
- vầng không nhầm đâu ạ
- vầng không sai đâu ạ
- vầng vầng
- vầng đây đúng là
- vầng đúng là
- vâng chị
- vâng đúng rồi ạ
- vâng chính xác rồi ạ
- vâng không nhầm đâu ạ
- vâng không sai đâu ạ
- vâng vâng
- vâng đây đúng là
- vâng đúng là
- rồi em ạ
- đúng rồi em ạ
- phải rồi em
- rồi em
- rồi nha em
- rồi em nhá
- rồi em nhé
- rồi nhé em
- rồi
- chuẩn rồi em
- rồi nhé
- rồi rồi
- rồi rồi rồi
- dồi
- dồi dồi
- xác nhận đúng
- xác nhận rồi
- xác nhận chuẩn
- xác nhận chính xác
- xác nhận ok
- chính xác chị ạ
- đúng rồi bạn ạ
- em xác nhận đúng rồi
- mình xác nhận ok
- tôi xác nhận chính xác nhé
- tau xác nhận chính xác nha
- tao xác nhận được nghen
- tau xác nhận có
- em xác nhận có nghen
- chị xác nhận đúng đúng
- cô xác nhận ok nhớ
- tao xác nhận chính xác
- bác xác nhận chuẩn nhé
- bác xác nhận đúng rồi nhớ
- mình xác nhận chuẩn
- mình xác nhận đúng đúng
- mình xác nhận chuẩn nghen
- cô xác nhận được
- anh xác nhận đúng nghen
- mình xác nhận đúng
- anh xác nhận đúng rồi
- tôi xác nhận chuẩn nghen
- xác nhận
- xác nhận ạ
- vâng xác nhận
- dạ xác nhận ạ
- xác nhận bạn ạ
- xác nhận chị
- vâng xác nhận chị ạ
- xác nhận nhé
- xác nhận
- xác nhận
- xác nhận nha
- xác nhận
- xin xác nhận
- vâng xác nhận
- đã rõ
- đã em rõ
- đã rõ rồi bạn
- em rõ chị
- đã rõ bạn nha
- vâng đã rõ rồi chị
- vâng đã rõ chị nha
- đã mình rõ rồi
- dạ đã mình rõ rồi nha
- đã rõ rồi em ạ
- đã em rõ bạn
- dạ đã anh rõ rồi nha
- đã rõ rồi bạn
- dạ anh rõ rồi bạn ạ
- đã mình rõ rồi em nha
- đã rõ bạn ạ
- vâng em rõ rồi
- đã em rõ em nha
- vâng rõ chị ạ
- đã anh rõ rồi chị ạ
- đã rõ bạn
- dạ em rõ
- đã em rõ bạn
- đã em rõ bạn nha
- đã rõ ạ
- dạ đã anh rõ rồi em
- đã em rõ nha
- đã em rõ em
- dạ đã rõ rồi bạn ạ
- đã rõ em
- vâng đã mình rõ rồi bạn nha
- đã rõ rồi em
- đã rõ chị nha
- đã em rõ em nha
- đã em rõ bạn
- mình rõ rồi em nha
- rõ rồi nha
- dạ em rõ chị ạ
- dạ đã anh rõ rồi bạn ạ
- đã rõ rồi bạn nha
- dạ anh rõ rồi chị
- vâng đã em rõ rồi bạn
- vâng mình rõ rồi bạn
- dạ em rõ em
- vâng đã em rõ em nha
- đã anh rõ rồi
- dạ em rõ bạn nha
- vâng đã rõ ạ
- dạ đã anh rõ rồi em nha
- dạ mình rõ rồi nha- dạ vâng
- vâng thưa
- vâng bạn ạ
- vâng chị
- dạ vâng thưa
- vâng thưa chị
- dạ vâng em
- dạ vâng thưa bạn
- dạ vâng thưa chị ạ
- dạ vâng thưa em
- vâng anh
- vâng em ạ
- vâng bạn
- vâng thưa em
- vâng bạn ạ
- vâng em ạ
- dạ vâng thưa bạn ạ
- dạ vâng bạn
- dạ vâng chị
- vâng em
- vâng thưa anh
- vâng bạn
- vâng
- dạ vâng thưa chị
- vâng thưa em ạ
- vâng thưa
- dạ vâng thưa ạ
- vâng thưa chị ạ
- dạ vâng chị
- vâng thưa anh ạ
- dạ vâng ạ
- vâng em
- vâng thưa bạn
- dạ vâng thưa em
- vâng chị
- vâng chị ạ
- dạ vâng thưa chị
- vâng thưa bạn ạ
- vâng thưa bạn
- vâng chị- dạ vầng ạ
- vầng
- dạ vầng chị
- vầng ạ bạn ạ
- dạ vầng ạ em ạ
- dạ vầng ạ
- dạ vầng anh ạ
- dạ vầng ạ anh ạ
- dạ vầng ạ anh
- vầng em ạ
- vầng em ạ
- vầng ạ em ạ
- vầng ạ bạn
- dạ vầng ạ
- vầng ạ chị
- dạ vầng ạ chị
- vầng
- vầng ạ chị
- vầng ạ
- vầng ạ anh ạ
- vầng bạn
- vầng ạ
- dạ vầng em
- vầng
- vầng ạ em
- dạ vầng em
- vầng ạ
- vầng chị ạ
- vầng ạ ạ
- vầng bạn ạ
- dạ vầng bạn
- vầng chị
- vầng
- vầng anh
- dạ vầng anh
- dạ vầng chị ạ
- vầng anh
- vầng bạn
- dạ vầng chị
- vầng em
<!-- - update 10/11/2020 -->
- em lắm rõ rồi nhớ
- chị rõ rồi nhớ
- chị đã rõ rồi nhá
- chị lắm rõ rồi nhớ
- chú lắm rõ rồi ạ
- cô nắm rõ rồi nhé
- chú nghe rõ rồi nhé
- chị rõ rồi nhé
- cô nắm rõ rồi nhá
- anh nắm rõ rồi
- chị nghe rõ rồi ạ
- anh lắm rõ rồi ạ
- mình nắm rõ rồi nhé
- mình lắm rõ rồi nhớ
- em lắm rõ rồi ạ
- anh nắm rõ rồi nhá
- chị đã rõ rồi
- anh nắm rõ rồi nhé
- cô rõ rồi nhé
- mình rõ rồi nhé
- chú rõ rồi nhá
- em nghe rõ rồi nhá
- mình rõ rồi nhá
- anh nghe rõ rồi ạ
- cô nắm rõ rồi ạ
- chị nghe rõ rồi nhớ
- em đã rõ rồi nhé
- em lắm rõ rồi nhé
- chị lắm rõ rồi nhé
- cô lắm rõ rồi nhớ
- em rõ rồi ạ
- rõ rồi
- rõ ạ
- rõ
- cũng chính xác đâu
- cũng đúng đâu nhé
- cũng chuẩn nhen bác nhé
- cũng đúng đâu em
- cũng chính xác đâu
- cũng chính xác nhé cô
- cũng chính xác nhen
- cũng chính xác nha
- cũng có đâu
- cũng chính xác nhé chú
- cũng chính xác đâu
- cũng có nha
- cũng chuẩn nhé
- cũng đúng nhen
- cũng đúng ạ
- cũng chính xác đâu
- cũng có nhé
- cũng chuẩn nhen
- cũng chính xác nhen
- cũng chuẩn ạ tau
- cũng chuẩn đâu
- cũng có đâu nha
- cũng có nhen
- cũng có ạ em
- cũng chuẩn nhen nhen
- cũng chuẩn nhé ạ
- cũng chính xác nhé
- cũng chuẩn nha
- cũng đúng ạ
- cũng chuẩn nhen
- cũng đúng nhé ơi
- cũng đúng nha tau
- cũng chuẩn đâu nhé
- cũng chuẩn nhen
- cũng chuẩn nhen ơi
- cũng đúng nha
- cũng có ạ ạ
- cũng có nha
- cũng chính xác nhen
- cũng có nhé bạn
- cũng có nha
- cũng đúng nha
- cũng chuẩn nha
- cũng có nha
- cũng chính xác nhen chú
- cũng chính xác đâu
- cũng đúng nhen
- cũng đúng nhé
- cũng có ạ
- cũng chính xác ạ nhé
- ờ đúng cô nhen
- ờm đúng bác ạ
- ừ có em nhen
- ờm đồng ý em đấy
- ừm rồi em nhen
- ờ chuẩn chị nhớ
- ờ rồi mình nhớ
- ờm đúng em nhá
- ờm rồi bác
- ừa đúng em
- ừ rồi bạn
- ừ có mình ơi
- ừm có bạn ạ
- ờm chính xác mình
- à rồi bác
- ừa có cô
- ừa đồng ý bạn nhá
- ờm rồi em
- à chuẩn bác
- ờm được em nhen
- ừa rồi mày nhá
- ừa có mày nhé
- à được bác ơi
- ừm chính xác mày chứ
- ừa đúng bác chứ
- ờ có mày nhá
- ờm rồi bác mà
- ờm rồi mình
- ừm rồi mày
- ừ có bác
- ừm đồng ý bạn
- ừm rồi em nha
- ừ chuẩn bạn chứ
- ờ đồng ý cô nhen
- à rồi cô nha
- ừa đúng mình
- à đồng ý mày nhá
- ờ rồi chị
- à chính xác em nhé
- ừa rồi anh
- ừm đúng mày nhen
- ờm rồi chị chứ
- à được anh
- à có bạn
- ờm rồi cô nhen
- ừm đúng cô nhen
- ờ có chị mà
- ờm đúng em nhen
- ờm chuẩn em
- ờm có anh ơi
- ờ rồi chị
- ừm đúng mình ạ
- ừa rồi em đấy
- ừm được mình ạ
- à chính xác em
- ừa rồi bạn
- ừm rồi chị chứ
- ừm chính xác bạn chứ
- ờ chính xác mày nhé
- ờ chính xác mình